# Stufenaufstiege

## 1 Erwachen

## 2 der Kampf mit den Wölfen
- Besichtigung Dorf Kornwald
- Gespräch mit Dorfbewohnern und vor allem den anderen PCs
- Auf richtung Goblins...
- der Kampf mit den Wölfen
